日本財務省計劃討論「武肺復興稅」，提高消費稅至15%

又加

加稅黎復興經濟係咩玩法

麻生太郎我屌你老母呀

加定減？班和平白痴無讀過經濟學？

睇嚟日本政府真係冇錢了

日本玩到零利率,D人都係唔駛錢
咁不如加稅,然後用多d錢放返落刺激經濟

過去一年咁搞法 全世界政府都乾塘
其他國定未敢疫情未完就出招姐

外國人可以免稅，呢下真係玩鳩唔敢出聲的日本人.

你係日本唔通食個飯都免稅咩

經濟衰退時加稅？

食個飯，1000yen 的 15% 都係 150yen, 都唔算太貴。
除非你餐餐食貴野。

食肉減肥大法

日本冇得調節息率，其實都幾難搞

十進都去

外國人住夠一年好似都要俾稅

買離岸股票賺左都要收

鷹派

所以香港人著草千其唔好去日本 一潭死水

15%唔貴都講得出，真係食米唔知米貴

日本人太蠢，公務員永遠無進步。

愈加愈死

蒙嘉慧去咗日本搞地產
點睇?

淨係食飯要用錢咩
車錢當公司俾都好啦～租同水電煤樣樣都跟住加㗎
只係人工唔會跟住加囉

英國 VAT 係咪 20%

Laffer curve
正常應該要貶日元刺激出口
賣下潛艇同新幹線俾美加都好吖

eu 20％ 添
講真去旅行就照比唔理
係果度住就覺得on 9

係
除左餅呀奶呀果類必需品免稅
其他20％

華記正撚樣都有去日本搞地產 佢喺香港都無搞過地產呢家野 仲要去福岡呢啲無咩機會嘅地方 應該都係搵下支那人或者香港人笨

日本樓連值都做保唔到

東京就得

前嗰排先有個唔識講日文嘅港爸一家大細去日本創業

做生意就CHARGE個客, 無所謂

去台灣算啦

日本俾香港人移民就解決晒啦
人口老化既國家經濟點會好？

台灣無VAT？

正。
日本人：我訴求係返工做社畜

係每一樣都加就好甘

出口術會加稅，等你早d 入貨。
掉轉講將會減術，我就老閪都唔買住

我信佢都係似呢啲長住當旅行啲笨柒 唔熟行程就走去做生意 我就唔信福岡啲地產狗無霸曬個市場比班香港人去做

傻仔才去日本買樓，日本人自己賺埋都 support 唔到樓價升值。

消費稅 = 窮人富人都要比同一稅率

富人無乜所謂

窮人會被玩死

佢大把錢, 無乜壓力

聽聞都有香港人客搵佢間公司幫手
真係有客

唔食肉邊有力減肥

客就實有嘅 不過唔會多到可以賺到錢嘅程度 香港人有幾多個中產真係去日本定居先? 啲客實冇咁多 我當佢搵埋支那加埋英文生意都唔食啦

所以咪死足20年

如果日本開香港人永居救生艇 VISA

佢會發過豬頭

港女會立即唔去英加，改去日本

精神勝過物質

菊與刀誠不欺我

賺唔到大錢講到蝕錢咁

日本人唔嘈咪得囉
你作為遊客嫌貴可以唔去
好多地方可以旅遊
旅遊好多時唔計得咁多
你去少次將佢二合一咪多budget

由8%去到15%

緊係 奧運倒左咁多錢 一個武肺搞到血本無歸

報復式復興

正常要減稅先可以復興

佢去問支那拎好過啦講真
個個都比佢搞到雞毛鴨血

我肯俾，支持日本經濟

反而想知 佢點check到

問支那收啦

直接Charge 共企同中共人頭稅，攪掂，可以攪10次東奧

有CRS唔好天真

交少左到時唔批你永住或入籍就柒碌

在入籍前, 稅一定唔可以少交

感染收束後....

如果用特衰護照/支那護照無得退稅又點睇？

快快手開關，收遊客入境稅好過啦。
成個東南亞大把人去日本

好多導遊拎左永住繼續用廁版免稅

日本開股票戶口要比你個tax account number

之前做野幫手找event嘅數
VAT 23%

咁其實係咪拎永住就可以逃稅

遊客有得免稅架傻豬 交通費都唔同level啦
有D鋪直頭價錢唔加 已經含稅 而家可能會逼到呢D鋪加少少價
不過唔會有人買下Lawson都走去免咁解姐

一野買過5000 yen

駛鬼加日本人消費稅咩

旅客全面取消免稅
再加收旅遊稅
香港人咪一樣狗衝去日本

大日本帝國覆亡